日日譚仔 你問我答

窮人恩物

好撚威？

平